有咩好睇既機械人動畫?

睇過天元
唔要高達系列

全金屬狂潮full metal panic

睇左

macross frontier

勇者王final

想搵D近兩三年的
而家睇緊SSSS.Gridman

Darling in the franxx
不過睇一半當完就好，唔好睇到尾:0)

刀劍神域（愛麗絲機械人）

呢套係咪肥仔比人NTR果套

魯魯修

魯魯修 此post已完

多啦a夢

muv-luv

電童

天使與龍之輪舞

咁你基本上可以放棄2010年打後冇幾套好睇，破刃之劍ova個人覺得幾好睇，tv版就睇其中1話就夠

笑容的代價

真三一

rahxephon

宇宙騎士

機動戰艦

騎士&魔法

革命機

勇者王

蒼穹之法芙娜

A/Z只限第一季

大推第一季 但千祈唔好掂第二季

majestic prince
個故事不了
啲動作睇到出曬水

宇宙騎士
新鐵金鋼 ( 唔係講緊007 )
超時空要塞

咁高要求，近兩三年有好多套你揀咩

創聖大天使，不過係舊個套，唔係新個套

Gunbaster

識貨
仲有一套仲正
白銀的意志

機人番已經少人睇啦 而家仲要跣鳩人

識貨

地球防衛少年(漫畫)

健全機鬥士

呢套係好出色

高達Seed Destiny
高達鐵血

sor冇睇內文，可以負皮我

認真答你 Gunbuster

睇哂

笑片黎

granbelm

交響詩篇

真三一萬能俠-世界最後之日

鐵甲人-地球靜止之日

鐵人28

革命機，正野

銀河騎士傳 sidonia

GR: Giant Robo 鐵甲人
細個睇覺得好dark
有冇人有印象？

Zegapain

魯魯修
創聖大天使（第一季第二季只係睇點駁番去第一季，第三套=垃圾 ，完全唔洗睇）
Eureka seven 交響詩篇
Eureka seven ao , 呢套好壞兩極 ， 如果想完全happy end 就可以唔洗睇

A/Z 第一季 ，之後第二季劇情 ，主要係聽nzk啲歌

騎士魔法 還可以

Gundam 系列 ，睇人 做化

Marcoss - 直接睇 可曾記得愛 了解背景 之後接
Marcoss 7 熱血男兒淚，對男既冇興趣可以skip去
Macross F,之後Delta

舊既 建議睇鐵甲萬能俠同三一萬能俠

咁蒼穹之戰神

推MACROSS竟然唔推ZERO同PLUS係咩玩法

細個屋企有碟, 好記得佢啲能源係一枝枝試管, 入面有粒珠

係唔推zero同plus, 但係推delta呢套亂七八糟嘅

因為多d波睇

同好，好鍾意宇騎同nadesico

細個電視睇, 乜都唔多記得, 但記得呢下

Chobits

唔介意子供向的話，電童幾正

full metal panic 一至三季太好睇，第4季轉公司崩到我都崩潰

翠星睇一次都ok（唔想返睇但故事幾正）

star driver

真鐵甲萬能俠 衝擊！Z篇
好想佢出第二季

both +1

有生之年仲睇唔睇到第4季

電童睇哂了

呢部好似有3套
btw睇個陣記得戴耳機

故事演繹得一般
但氣勢一流
而且感覺eva有好多手法參考佢

唔排斥平井久司人設ge話可以睇下銀河機攻隊

玩機戰Alpha 識佢

天元突破

好多上面都講哂,不過有套幾鍾意既好似唔見有人講

buddy complex